假如柒婆打完科興中左大獎, 香港人會點?

重金禮聘小鳳姊帶罩獻唱
唔在返工

打都未打連登仔就發動燈力幫柒婆保平安

特別係波叔>熱烈地彈琴、熱烈地唱，歌聲真歡暢，個個喜喜洋洋

呃正皮

繼續返工

佢哋打係咪支那疫苗都成問題大陸咁多嘢可以假包裝都可以係一個外表

佢咁好命先唔會有事啦

「包裝」係科興，個餡係特登喺外國班返嚟輝瑞

最多唔死，但半身不遂會有佢份

去殯儀府送帛金比佢冚家

香港人會搶購香檳

港人狗衝撲香檳, 全港缺貨

會唔會即刻上街慶祝

祝林鄭打完疫苗身體健康

佢應該係打支有科興label嘅鹽水，之後先打其他牌子。

收$0.5帛金都收到手軟

燈唔燈就唔知:
好人一世平安
衰人一生仆街

係銅鑼灣sogo門口打飛機慶祝

香檳賣斷市

如果佢中左有嚴重後遺症我立法會門外自拍祼跑

你又知佢打既係科興？

如果係咁，我唔介意未來一年，就算沒疫情都好，我都會日日載口罩。

納稅人唔見左250萬

林鄭最後話自己過咗60歲，聽完醫生建議之後打BioNtek

佢果支係鹽水
咪on9

有香檳開香檳冇既打飛機

希望支那直接派個人落黎做算

琴晚新聞講左喇
下過唔睇新聞都估到喇
係唔打堅野就唔知

要被250萬現金呀, 屌

最想佢面癱

佢家姊未打已經係喇

會封 雙數利是畀兆波
祝佢得到解脫

都幾肯定佢打個支唔係科興

地獄留畀佢樓上啲雜種
777呢啲當頭卒
每日不定時失禁就滿足

地獄留畀佢樓上啲雜種
777呢啲當爛頭卒
每日不定時失禁就滿足

佢先唔會有事 你傻佢都未傻

可以雜總借機洗牌?

淨係睇香港：
好人係咁非正常死亡，不斷受「會有報應架」嘅惡人逼害至死。

惡人殘害好人，一定會嚟嘅報應唔知幾時嚟，而家毛都無少條。

佢冇打扮打咗咪得
你地都傻
打份工同你搵命搏咩

被習種屌到失禁就有份

香檳炒價暴升

已經買定香檳

放長雙眼、鬥長命喇

傷心

求麵神出黎保一保佢平安先

條柒婆打完針死撚左, 我裸跑出街開香檳呀

噉又點，第日咪又係要起身番工，咪又係繼續畀共產黨管。

係惡人受到報應之前，有幾多好人比佢地迫害？好人做錯啲咩，堅守住良知，然後死無全屍？

報應唔係靠個天。

佢比人過一棟就好喇

不如咒佢打葡萄糖水引發心血管疾病嘅機率仲高過佢堅去打支那疫苗

佢死咗咪又係第二個共奴做，有分別咩

係得佢死嗰日可以開心下

一定無事 身體健康

樹倒猢猻散

樓主幫兒登仔打飛機

出埋啲on9 post 連正負皮理由都係垃圾

定時失禁都 ok

我就唔信報應既

食脆弱G翼CHAN加大賀賀佢

都幾撚肯定無事

中咗都死頂話冇事

九成九面就寫科興
實際就係pfizer
你覺得佢會真打咩

你敢大陸都唔敢

除非佢打完嘔白泡，否則呢度唔會有人信佢打真軍

共狗係識做嘅，呢個絕對係好機會⋯⋯

我唔覺佢真係會打科興

佢睇注廠生產?

佢會話打錯 美國果支

芝麻疫苗, 未事
米國疫苗, 謀死

收7蛾皮，搵過個繼續溫水煮蛙，國際政棍又有下臺階，香港賤民繼續做奴隸

基金會小咗250萬

上街慶祝！

佢會打？咪傻啦

咪又係打生理鹽水